想講講所謂嗰個藍絲嘅女藝人

大家千祈唔好幫佢博上位
見到佢個臭閪樣就想打佢一鑊

煮咖哩雞都冇人食

其實唔理佢就ok
無必要擺上來
擺上來只會令佢更出名

佢塊閪又黑又反皮
剃毛又剃得咁撚核突
真係睇見就縮

請善用不推文回覆
免費都唔屌 爛嘅

佢仲好意思話自己係藝人

黑撚到
又老牛聲

利伸轉貼

哇痴線好 豬閪？

佢而家個樣同我記得既差好遠

整咗容？

黑過牛肺牛柏葉wo
不如解鎖啦
多d人睇到

推下正經po先唔該

咁會好啲

呢 d nobody 唔好理佢啦
仲 post 上嚟幫佢宣傳

唔知咩黎，有好朋友比我
大家都係好朋友？

相由心生
以前係雞味
而家係老雞味

黑到出油，不了